特朗普回應香港示威

WASHINGTON (Reuters) - U.S. President Donald Trump said on Wednesday he is sure China and Hong Kong will be able to work things out after mass protests against an extradition bill that would allow people to be sent to mainland China for trial descended into chaos.

Trump spoke to reporters at the White House after Hong Kong police fired rubber bullets and tear gas at demonstrators who threw plastic bottles.

WORK THINGS OUT?

sorry 英文唔係幾好。。。。照字面睇似係等你地自己傾掂咁咋喎。。？

Hong Kong police fired rubber bullets and tear gas at demonstrators who threw plastic bottles.

同已閱有咩分別？

唔駛驚
侵侵本身英文都on9
可能work things out係原文

最終會解決到既意思
但點樣解決法就你自己諗

冇

//Hong Kong police fired rubber bullets and tear gas at demonstrators who threw plastic bottles.//

呢個記者有料

trump食花生mode

其實唔太關佢事 因為佢最重要既任務係 make deal with China

加埋落G20撚狗啦屌

已閱唔知佢閱完想點做
依家講明叫你自己搞掂佢

即係佢已經知道12號班狗點撚樣對待班示威者等佢地通過議案凍結班狗官財產就得

help us Donald

In first comments on Hong Kong protests, Trump notes crowd size: “That was as big a demonstration as I’ve ever seen. I hope it works out well for China and for Hong Kong”

哦，work things out between chi-na and hong kong
同自己左手握右手齊齊做朋友有乜分別

花生mode

美國要做野都係做中國 都預左

佢一早屌柒黑馬唔好理香港

根本唔可以靠美國

華盛頓（路透社） - 美國總統唐納德特朗普週三表示，他確信中國和香港能夠在大規模抗議引渡法案之後解決問題，這項法案將允許人們被送往中國大陸接受審判，陷入混亂之中。

香港警方向投擲塑料瓶的示威者發射橡皮子彈和催淚瓦斯後，特朗普在白宮對記者發表講話。

//Google 翻譯

就咁睇係同已閱冇分別咋喎

即係冇講過野

而家強國地區 人權關佢撚事
唔似以前美帝會講

膠樽戰子彈

國會同白宮係兩個唔同野黎
白宮唔出手，國會自己都可以出制裁名單
唔好係到散播失敗主義

都幾擺明係唔想理
大家靠自己啦

侵話你地香港咁撚多人都冇撚用啊，正廢柴。

On9. 唔靠美國食得屎

姐係講廢話

你地搞得掂
中國可以關門打狗

Jordyn Phelps
@JordynPhelps
2 hours ago
Kellyanne Conway says the protests in Hong Kong have caught the attention of the White House and says "perhaps" the president will raise the matter when he meets with Xi at the G20 later this month. (though the Chinese have yet to confirm there's a mtg between the two leaders)

Kellyanne Conway
目前任職： 美國總統顧問開始於 2017 年

自己諗

侵雖然成日用行政命令繞過國會做自己想做ge野

但都不代表佢唔會做國會想做ge野

等你火燒車 等極都冇
等唔到出手機會 梗係笑香港人垃圾啦

隔離po好似話會有咩香港人權民主法案？

自己屋企自己救！

屌，我哋連登仔撐開嘅懶理，我哋屌開嘅一直支持我哋

佢終究只係想中共肯答應條件 呢個係商業問題
但盡量都唔會點插手對方既政治問題 台灣有戰略價值先係例外
香港人要向國際求援就唔可以只係靠個生意佬幫手

靠美國不如靠英國
美國同你有親咩

佢淨係話HK and China will work it out =廢話

利申 係美國成晚無訓

不要再說了

唔係聯署咩，我仲有幾個email幫你地

又話咩開戰就第三次世界大戰

第三次世界大戰係連登仔vs解放軍？

China and Hong Kong 一中一港
即係類似 中國和台灣嘅一中一台

即係食花生囉
商人

trump 已閱

廢過加拿大使館reply我email

佢唔care救香港無所謂

最緊要都唔care凍結狗官資產

呢樣行得成就乜都夠

香港人唔洗幻想侵侵會打救香港

美帝已閱，今次無喇，最後希望都冇了

佢不嬲都唔諗住做世界警察 最緊要美國優先

老老實實美國可以點幫香港

？？？

諗下香港班商家點樣玩鳩Donald Trump先啦
仲話幫我地

閱 哦

....今次真係 閲 哦

等我仲開心到未睇先正皮

靠trump ？
反而民主派班議員仲可靠

House Speaker Nancy Pelosi, a Democrat, issued a statement Wednesday calling for legislative action in the U.S. Congress to “reassess” whether Hong Kong is “sufficiently autonomous” under the One Country, Two Systems framework that guides its relations with Beijing. She said she looked forward to the introduction of legislation in coming days that she referred to as the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

出兵打柒班黑警

主要都係睇國會。

Trump:關我撚事 我好忙 你自己搞掂

大家要諗下幫香港US會有咩好處 😉
brainstorming

美國佬的確可靠過英國佬

無利益既情況下，做咩要幫你？
人地同中共講緊既係幾萬億既生意
香港對美國黎講只係wfc
香港人依家基本上係困獸鬥

good luck guys, hk is not part of my agenda

唯唯

佢只係好坦白咁話你知

佢唔知發生乜事

Noted without thanks.

俾心機呀 你地拆掂佢

要諗下對US有咩好處，一齊諗

In Trump WE trust

英國而家喺大陸眼中咩都唔係
反而美國係老大哥大陸仲會忌諱佢

佢就係想你通過 一野KO中國香港

will be able to work things out

肥佬無利益會理你. 香港人要自己救自己

侵：當年我落難黎香港搵鄭生夾股做生意，俾你條仆街食我夾棍，飯局明知我唔飲酒仲逼我飲酒，食好似中左輻射既蒸魚，死人魚頭仲要對撚住我，屌你香港人祖宗十八代！

trumo睇到就得

同柯P講一樣, 台灣同香港只要作為棋子就有得生存

侵哥好記仇

佢個顧問都話白宮最近先開始留意香港
即係侵可能未知點答住
呢啲咩WORK OUT佢平時都係咁講野架啦
上面班傻仔睇到咁淡做咩

佢講野係點

睇佢點撚中國就知

trump

lm

美國佬當左香港係中國

可能之前俾維尼嘅條件都包咗啲同香港有關嘅嘢，出嚟就咁講一句叫維尼你自己work it out簽唔簽俾下壓力都夠

ff

爽

同貿易戰 link 埋成為條款 所以港支自己解決到

不過trump都成日撚狗咁

I hope it works out well for China and for Hong Kong
就咁睇緊係花生 mode，
但如果佢揸住習總個春袋咁講又唔同，
當然亦有可能係我 FF，所以只有 trump trump 自己先知

今次靠左膠好過佢啦？

係侵眼中 香港只係中國既一個要害
佢打緊中國 就會搵方法削中國既戰力
香港只係其中一個選項 而唔係侵真係咁愛香港人爭取民主自由
到今時今日 大家明白都係靠自己啦

美帝 救我

老實講我唔係好信佢唔會利用香港黎打柒支那，只係今日件事既發展未知變成點未有結果佢唔會亂講姐

連登仔的偶像

打緊中美貿易戰
HK? i dont care

你老未又hea答

呢D 時候一定係靠左膠, 係左膠先會理D 唔關自己事既野
trump 呢D 本土主意者, 除非佢有著數,唔係彩你都有味

唔洗諗太多
佢好明顯未知發生咩事

一句就放棄?trump 同中國講數講左幾耐?
你連trump is my friend都未識玩,點借力打力

香港人仲未醒 仲諗住靠英美

侵以前俾香港商人冼左獲勁嘅 你想佢點幫

英國自己都內亂咁
又脫歐 文翠珊又落台
最多關注下咁囉 點出到手幫

留意返，阿侵係直接揪低林鄭嘅主人

預咗啦
係連登仔先當佢偶像咁拜
以為佢會幫手嗰啲真係腦荀都未閂埋

可唔可以派美軍過嚟

再講多次，冇美國佬，冇希望

係美國角度
只係中國內亂

根本暫時睇住國會點時搞掂條2019ACT仲重要過侵點睇
國會同白宮根本係兩個權力分支黎

想當年侵侵嚟香港做生意比人撚狗，會唔會記到而家

可唔可以去Reddit左膠勝地屌鳩佢，向佢施壓？

咁對支那仲難玩
香港擺咩位都得，你根本無得估

Trump:哦,你地自己搞掂

trump同香港商人有過節

又話登班學高官海外護照圖出嚟
到而家都未有，要盡快廣傳比全港市民知道
好多廢中廢老連林鄭老公同兩個仔係英國籍都未知

黑馬我又真係唔覺佢理過香港

侵遲下係二十國峰會同習帝傾計
希望到時侵開出有個條件係撤回香港個方案先同你班蝗簽約啦

啱啊，根本美國想你通過。然後出師有名，召回美資，撤出中國，順手取消關係法，封殺中國最後一道窗。

制裁狗官資產
再攪掂支那就得

呢個真係要廣傳

政治人物講野係咁，有可能係佢仲盤算緊
又可能佢見美國民主黨已經出左手所以唔急住再做野
唔需要灰心，最緊要係政府既暴行已經轟動國際，外國政界都已經做緊野

笑撚死 一撚早講左自己香港自己救
成班傻閪仲當侵係救世主咁

要trump幫拖要靠兩院施壓
而兩院點先會施壓就要慢慢諗

美國連伊朗都搞唔掂
佢何來有能力去搞掂香港依單野

遠水不能救近火呀 各位巴打

啱，宜家Nancy Pelosi(連登仔成日屌嘅女權左膠)準備做嘢

Trump講嘅嘢冇時準，只要佢幫手隊中共，客觀上都係幫咗香港

我地真係要好齊心好努力守護香港

知道了。

算啦，美國點會真係幫你呀，靠自己好過啦

哦係咩😂👌

唔會 大局唔似係咁
香港人權法案應該會分開上

如果香港可以放上貿易戰張枱就得，依家就係因為中國見貿易戰，所以想係香港鎖住班走資，吸番d金，所以香港可以係貿易戰嘅戰場

公道講一開始都有人掟磚同鐵通既

問題係侵侵後生比香港商人撚過 分分鐘落井下石

即係你地自己搞掂佢
暫時黎講,德國最積極幫香港

咁又係FF得太多

死開啦3毛
邊撚到有呀拎條片黎睇下

一直都係咁, 最想過extradition bill 的係美國.
一過佐香港就玩撚完
總之支那點都係死啦...啊, 好似美國把人權法案回血劍勁過習種果枝喎~~

點解你地仲會以為佢會幫香港人？ 佢係認錢人， 佢同習傾好重會理香港你地以為

片呢？相呢？

如果可以將連任總統同香港扯上關係都有得諗嘅
話晒美國好睇重「自由」

屌 與其低聲下氣求一個百萬人遊行都wfc既侵
不如做返個真香港人 自己香港自己救啦 最多咪攬炒

佢商人嚟
你要佢幫手就要俾到實際利益美國
如果唔係佢點會幫你

出個twitter已閱你班友好正常

其實以佢平時既作風 佢咁答即係代表佢未完全知咩事

trumptrump表達話我咩事

你邊隻眼見到？？？？

幫完之後 全港幫佢含撚都得

睇完個source, trump 似係d give a fk

source:

佢係都郁習大大,郁北京
香港D野唔多理的

當年人地仲係支那坐過幾日監

老左好多

source

預左佢係咁

其實對香港嘅立場兩黨已經有共識，但美國都有好多國內法案，除非香港變得特別緊急，搞到美國人好有興趣，幾乎全民關注，至可以調上來處理。

條魚同鄭生係香港人公敵

我只係知道咁啫

兩議院應該可以通過到？

但係唔係最終都要等trump 簽名作實

trump 係現代最成功領袖

侵侵應該最想通過送中，到時可以大條道理用取消關係法，喺貿易戰去威脅中國

侵侵只係狡猾商人，如果今次插手幫香港，對美國冇利益之餘，仲會比中國有位入，所以佢好大機會食花生

同埋之前睇報道，超過10萬人聯署，白宮就會有行動，喺侵侵上場後已經名存實忙，一次都冇執行過

Push

push

香港由冷戰到而家都係共產同資本陣營嘅最前線

屌你地係咪智障架、商家佬做野點會同你開底牌？ 佢上任之後有機會邊樣唔係玩突襲重鎚樁你春袋？ 呢劑野俾多飛子彈佢砌中国呀。

i think they can works things out 咪等於話同习种係frd子、好似你老細拍下你膊頭話你搞得掂既一樣、到你衰左佢咪肛爆你囉

不過如果习种trade war跪低佢睬鳩香港都儍

佢唔講都好啲
依家民主大國唔理
打壓只怕會變本加厲

連登仔屌得最勁既Obama就可能會理
連登仔最愛既Trump采你都有味啦

上面仲有人不願面對現實
話侵可能未知點答住
又話國會同總統唔同
嘩 屌你老母 你地仲勁過阿Q正傳個阿Q

即係唔理鳩我哋

令佢覺得香港係可以幫到佢打中國，呢個就係香港人的任務

睇個勢99%過到
就算最後侵唔簽名，10日內都會自動生效

德國內部難民問題都搞唔掂啦
英國就脫歐
美國要同中國打trade war
最多咪整句表示對事件強烈遺憾

一個極權白人主義既總統 會幫黃種人？

訓醒未

睇到Work things out呆咗
但佢條友轉頭又有唔同講法
就算係真心唔理
都係佢個人睇法
應該以白宮&國會官方發言為準
希望真係幫到HK

以前諗都唔覺，佢一直連自己都想笑

夾錢叫佢借隊海豹黎得唔得

兩院過左 多數唔會唔過的

凍結香港官員/警犬係美國既資產。

竟然唔屌支那同林鄭
侵向來都唔係好注重人權

trump當年有講過 An attack on law enforcement is an attack on all Americans
佢唔出聲支持警察開槍算係咁

的確係
唔好諗住有外國幫你，因為咁係同大陸宣戰，現階段唔覺有國家會咁搏
自己香港自己救

但佢無話撐我地
話班狗用彈同催淚落示威者who threw plastic bottles
唔知係咪講到因爲我地擲野而搞到咁
無講係班狗ridicules action戈啲說話bo

如果總統行使否決權 兩院係可以覆議 三分二支持就可以通過

冇期望過侵會對呢件事做啲咩，希望佢專心搞死支那就滿足

有幾十萬美國人係香港做野，條例過左，佢地既人生同財產安全會冇保障。

trump不嬲只care american.

佢同香港地產商好大仇口架

侵侵生意人 其他地方既人權自由佢wfc

侵侵：緊火？自己出住先囉

即係美國唔會幫 完

的確係

同呢個字無分眼

noted

兩件事始終有關係影響嘅，
都係嗰句，作為美國總統，有個閱字已經好好⋯⋯
當我打飛機都好啦

Reddit 已經由2016年11月屌到而家

既然生意人，你都係想賺錢姐，而家同你買軍用防護裝備，十萬套肯唔肯賣？宜家用香港高官在美資產落住訂先，即管凍結。

果個好似國會既野黎
冇記錯
侵侵出聲一樣野
國會出聲又一樣野

如果係兩黨共識，多數會簽，無理由連共和黨都支持嘅議案都要同民主黨過唔去。

哦 知道咁囉

香港對美國有乜用先

善用強烈對比

老美1945年都叫國共work things out, 叫老蔣同毛毛合作
1975 更加放棄南越, 由佢哋自生自滅
75年既越南難民就係今天的香港人

都好過奧馬個和理非

通常國務院嘅聲明會較強硬。

唉
等我發夢都諗住開World War 3
滅支那
睇嚟個夢要完了

睇倒佢閱左就ok

聽日林奠見到呢單新聞肯定叫立法會即刻通過

屌你老母侵

係咪得我一個覺得佢咁講係 make sense
因為係枱面屌9 香港政府或者做d 咩去威脅中共既話
一來只會口交部同特區話係中國同港府內政
二來都會影響g20 既交易
同埋對件事一d 實質幫助都冇 (國家層面）
反而果句（相信你地自己搞點）
既意思都可以係 (你港共咪搞9咁多野）
亦即算係一種警告 唔好俾美國既利益受損

點都好，出左聲，去到國家層面，狗做野點都會有故忌

起碼佢有回應

侵侵直接對香港表態其實對佢無好處
反而有機會比位中國入
希望佢通過某D法案去幫香港

侵侵好波 心諗關我撚事咩 諗緊計撚老習呀

人地要都要台灣黎做基地搞中國啦
香港又細，冇左中間人角色之後又零生產力，要黎把鬼咩

比起武力介入搶香港咁高成本，佢簽個名取消關係法就已經做到佢想要既效果
我地都係自己諗辦法戰鬥到底啦

仲要出名反口覆蝕，佢而家把口話唔緊你信唔信先

奧巴馬明明係重返亞洲

不過後尾要搞中東又收左皮

美國既體制特色係總統對議會議程無控制權

如果國會夠議員 push 條 bill 一樣去到既

Trump本身少氣又唔like香港人
單官司輸咗咁多錢後就肯定更憎香港人
而出到聲支持香港個Nancy Pelosi重要係trump每日開炮民主黨眾議院議長
加上咁大單野都只係叫你地自己同中國sort
Trump隨時賣撚咗香港比中國都有可能
香港人快啲做好兩手準備
死因隨時唔只係中共777 重包括trump同鄭家純羅康瑞

詳細：

但我驚佢會養肥中國養到到時美國自己都搞唔掂

而家trump都話trade war 打經濟戰

老美會攬台灣 而家槍口向共
我地感染埋鄰近地區 上面廣東對面海台灣 團結齊上齊落
抗共嘅power愈大佢先見到有得bargain先會理

全世界最撚勁嘅國家都唔靠仲可以靠咩

幾十萬既美國人做唔做到幾萬億生意？
仲有我估大部份美國人係香港靠金融搵食
你唔係有實質既財產，好似廠房咁
要走容咩易？
我雖然一直都唔想諗到咁灰但本人比較現實

美國: 你敢玩野 我就郁你
中國: 你敢郁我 我就郁香港
侵侵:

唔會做

所以無問題
就算佢veto左，只要上下議院都有2/3再yay多次，就會自動成law
而且不見得佢會行使veto power
之前台灣再保證法佢都好似簽左

如果Trump組織緊另一個國際金融中心嚟replace香港
即係隊爆中國呢個銀包，香港真焦土
佢咁講係非常make sense
我唔會幫你，仲諗緊點整死你，點會理你地兩個之間嘅事

總統開句聲真係無用，最重要係國務院同國會只係做實事。

個時係想 TPP + 日本印度自由咩咩連線孤立中國

但個盤棋太多 interests 要 align 好難搞

奧巴馬好多野既困難同問題就係8年內係無可能做得切做得掂

之前D人轉晒美金咁點算

只需要記住國務卿見過香港既咩人，國務院出過咩聲明就夠

放心 仲有好多連登仔諗住靠外國勢力
今日先話去英國領事到休下息

Obama 可能講得好聽啲，
但佢絕對唔會有行動囉，
Trump 可能講完唔理之後下一秒就郁你，
不過都只係一念之間嘅事，純FF

唔會派

佢彩你都傻啦... 同你會唔會理其他國家大事一樣

Noted

hk對侵侵黎講冇價值

侵好睇重係美國人心中對強國嘅強硬形象，所以會好樂意簽署暱類有助建立強硬形象嘅法案。

針對呢件事喎

之前state department 話一國兩制大致運作良好連登仔又話唔入得Trump 數

work things out between ourselves wtf

所以白宮永遠都係官腔信唔過

咪傻啦 根本美國有份搞亂香港

侵: 你地自己拆掂佢，唉冬急呀雪

陳雲：推翻逃犯引渡條例的反向工程（Reverse engineering.）2003年之所以可以推翻二十三條立法，是因為上層人參與反對，甚至田北俊退出行政會議抗議。目前的逃犯引渡條例無法推翻，是因為有錢人及上層人畏懼中共報復。我們普通人已經聯署和遊行，現在欠缺的，是上層人必須受到感動而願意與普通人一齊保衛香港的獨立司法管轄權。這叫做反向工程。
只要民眾堅持下去，不界定佔領何處，不接受大台指導及遣散，無法驅散，義正詞嚴，以捍衛香港憲法為名，理直氣壯，用街頭拖住局面，不無謂犧牲，上層人就會一個個行出來表態反對，整個社會的上下連線就完成。這叫做民間發起的統一戰線行動。關鍵的聯署不是普通人，而是有頭有面的人夠膽行出來反對。這樣，香港的跨階級國民意識就培育出來了。
目前已經有十幾個前局長及前政治助理、二百幾個特首選委出來反對。民眾遊行及快閃黨的拖延功效開始見到。
至於林鄭月娥的處理，我也在今日文化沙龍講座的結尾為這位老同事著想了。她可以離開香港一陣，由政務司張建宗處理，將法案撤回，下屆會期再算。這樣林鄭月娥就不必丟臉了。
至於特朗普說，他相信中國和香港之間可以商議解決的意思，是給點時間中共自行了斷。否則特朗普出手，將香港問題納入貿易談判，中國就難受了。眾議院的發言非常強硬，特朗普柔性一些，這是外交的剛柔之道。

又集體炒車

香港人唔可以靠美帝

請廣傳

3:12-19 至少dum左兩三支鐵馬拆落黎既鐵通個時未開槍 滿意未

侵侵完完全全係商人模式
若果佢有心整死中國係可以唔洗等
佢只係等有無多d野可以拎，但好多件事上面都覺得佢俾太多時間大陸搵解決方法
又成日搞9盟友

國師講得幾岩

好少可認同佢
但今次佢係岩既
good cop bad cop既高級版姐

當撈侵夠話同雜種frd啦
侵侵要睇佢做既野而唔係睇佢講既野
就睇下佢點做先啦

真心信國師 佢睇得太遠

美國做緊野啦
總統同議院各有各做

[突發] 美國將推出《香港人權與民主法案》懲罰香港大陸高官（2）

613行動部署

中東果邊佢都唔想理，點會理香港

perhaps

佢既意思係佢會做佢要做既嘢，成唔成事就睇你班人點搞

支那:如果想我簽都得，就係香港呢件事你無得插手。

好驚支那用呢個做條件

Donald trump一向講一套下一秒又做其他
佢講嘢唔作準

呢個就係白宮回應?

認真...係有道理

好撚驚呀！兩三支鐵通可以威脅到成隊警狗用槍鎮壓 我諗再加多幾支連立法會都拆撚埋呀！暴徒可恥

Just saw from twitter
Btw好似無乜講過野

1.中共好多黑錢係香港洗走 你比到料佢 佢咪出手 我估(問題係佢有機想借機停美港法，封在中國後門）
人權佢唔係好理 你睇佢對人權幾時有理會 難民問題
你經濟比佢有so 話比佢聽美國優先 先係佢一路上台口號
佢之前話中國唔開放電字金融市場 有無得幫下佢 比下糖 可能重有得講

2.香港做democratic trojan horse
呢個應該cia care多d 如果佢地真係care(唔知香港有無利用價值，但係香港可以話係亞洲一塊所謂democratic榜樣，你西方放棄，意識形態上令中國變本加勵，佢會輸出佢個種authoritarin governance去其他國家thailand, the philippines,我覺得某程道會對西方democracy有好大沖擊。睇下波poland學埋老共d手法，西歐可能驚燒燒下燒到自己到，立陶宛岩岩先選在個話要同中國做friend geh總統） ...但係侵侵上場只係見佢一路燒橋 頭都唔回橋都唔起多條佢care眼前利益多 始終大選要比返d選民睇佢搵到錢 而唔係做world cops, 佢選民好似唔太care 只係care中國搶佢地野 但係對中國人權無咩理

個人意見 可以當廢up 拋磚引玉

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

完全證明香港係trump眼中無利用價值

以中國D作風應該會加快通過送中條例
等美國無bargaining power

我都覺得警察好撚仆街 dum鐵通唔等於可以用橡膠彈
只係d人連一句事實都唔願意聽 咁同林鄭有咩分別

林鄭幾時都咁丟臉架啦

巴打 走啦

連登仔、義士們，我地要虛心參考啊

佢講好多野 都好有用
不枉當年我有投票比佢

依家收唔收例都唔係佢話事啦, 睇上面意思姐, 咁大單野, 依定已經唔係佢話事

諗到唯一可能有利嘅就係自薦去美國當兵，等佢攻打支那嗰陣幫手做炮灰，咁美國嗰邊就可以傷亡少啲，順便可能的話就係幫佢哋不廢吹灰之力KO幾個共兵

係
呢d 罐頭式回應，好明顯係未知詳情但要敷衍記者。

係失望左d...但即管睇多個星期

唔該哂巴打岀力

想整死侵侵嘅佩洛西咁支持啲人權嘢令侵侵唔可以喺呢方面發圍
淨係可以靠貿易談判 已經畀人鬧失道德制高點
佩洛西又接見香港泛民又出聲支持 侵侵唯有noted with thanks你哋自己搞掂
講真侵侵唔太在乎呢啲嘢
華為佢都可以話談判成功可以放生 公然擺加拿大司法獨立上台
香港只要傾得成 佢又邊會在意
萬事貿易談判傾成就ok

講真呢一著一定影響到貿易戰

傾唔成
侵侵自己更加唔掂
仲講人權喎......

萬事都可以順水做人情畀支那

公道D講，相呢？片呢？

推

取消香港關係法啦

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

得啦屌你老母
黑警好撚滿意你老母服務態度
幫全倉含撚

侵侵真係好撚正
聰明人真係有魅力
支那畜真係

咁嘅局面下

維尼只會更大力打死香港 比 trump 睇
殺自己友威嘛對手唔係第一次

其實呢10分鐘畫面都睇唔到有磚/鐵支飛過，除左now個記者口講

侵開始撚中國後，兩黨想撚中國嘅心重大過侵，希望佢地會叫到美國做嘢

侵不嬲白人至上 美國國事only 奧巴馬就話會幫你地發下聲

至少佢確認左裝備齊全嘅黑警同手無寸鐵嘅示威者之間強者欺凌弱者嘅荒謬關係，我估

快啲黎 我帶路

Trump: thanks for sharing

佢老都好撚憎香港 多得班地產佬玩鳩佢

on9
obama 會理但屌兩句就算完全冇方法去制裁
Trump 會問會理冇人知但做的話肯定唔會淨係屌兩句

而家只係要各國凍結班官海外資產同踢返佢仔好返香港
關難民問題，脫歐乜野事
就算各國咁做
中國都唔會出聲因為共產黨最想佢地 D 資金回流祖國為祖國服務

你地唔咁on9 ,港共話琴日係有外國勢力支持嘅顏色革命
阿侵咁鍾意曲線你就明白佢既意思啦

陳雲：推翻逃犯引渡條例的反向工程（Reverse engineering.）2003年之所以可以推翻二十三條立法，是因為上層人參與反對，甚至田北俊退出行政會議抗議。目前的逃犯引渡條例無法推翻，是因為有錢人及上層人畏懼中共報復。我們普通人已經聯署和遊行，現在欠缺的，是上層人必須受到感動而願意與普通人一齊保衛香港的獨立司法管轄權。這叫做反向工程。
只要民眾堅持下去，不界定佔領何處，不接受大台指導及遣散，無法驅散，義正詞嚴，以捍衛香港憲法為名，理直氣壯，用街頭拖住局面，不無謂犧牲，上層人就會一個個行出來表態反對，整個社會的上下連線就完成。這叫做民間發起的統一戰線行動。關鍵的聯署不是普通人，而是有頭有面的人夠膽行出來反對。這樣，香港的跨階級國民意識就培育出來了。
目前已經有十幾個前局長及前政治助理、二百幾個特首選委出來反對。民眾遊行及快閃黨的拖延功效開始見到。
至於林鄭月娥的處理，我也在今日文化沙龍講座的結尾為這位老同事著想了。她可以離開香港一陣，由政務司張建宗處理，將法案撤回，下屆會期再算。這樣林鄭月娥就不必丟臉了。
至於特朗普說，他相信中國和香港之間可以商議解決的意思，是給點時間中共自行了斷。否則特朗普出手，將香港問題納入貿易談判，或做閉門交易，中國就難受了。眾議院的發言非常強硬，特朗普柔性一些，這是外交的剛柔之道。

Source: 國師fb

唔通出兵解放香港咩
訓醒未
靠自己啦香港人

child登仔以為香港人真係白人

你地係咪少睇國際新聞
佢肯address 已經係表態
基本上美國既立場已經好清晰

唔通寫I will force china and hong kong to change their mind呀?

trump 條友未撚睇過 details 咪 9up 下

其實Trump表唔表態冇所謂，國會議員表左態會立法案就得

人地民主社會 唔洗所有野都總統做晒

大家一定要頂到G20

你話有 但又唔cap個frame出黎 玩大包圍
收檔喇柒頭

你含撚埋我個份

唯唯真係好偉大

韓國青瓦台聯署

trump食花生啦， 佢以前好似有幢樓喺香港， 但因咩事無咗？

侵侵Weekday唔會發癲
星期日爆一條tweet就即刻收你皮啦
唔好指意佢會有咩用

如果有美國佬係香港中彈 佢就要理架啦

佢唔通同你地講香港人加油呀，
咁咪仲恐佈